警犬

報告，順豐大厦，鳳样徑停車場好多警犬車，小心